估計港府會配合大陸重開羅湖落馬州口岸取消隔離後派一萬蚊

到時你地諗住上去點洗個一萬蚊

咪撚戇鳩啦